上左連登幾年，幾乎日日畀五毛關愛洗版，你問我答 （有圖）

多次向連仔投訴都無用，五毛關愛座有特權洗版架

上面只係cap左五毛關愛座洗我版的百分之一都無，連仔就乜都扮睇唔到

即係唔同政見就係五毛？

你講緊五毛關同佢班打手個屈毛list?
係呀五毛關愛座見你唔識同佢就會日日洗你版同屈毛架

如果你日日畀五毛關愛座洗版，你會點做？

都未計五毛關愛座班打手洗版，

就係有特權 吹咩？

唔怪得咁多五毛含五毛關愛座撚啦

只準五毛關愛座洗版，不準連登仔投訴

抵啦

你估話人五毛人地就係五毛咩

咁五毛關同佢班打手屈左過百巴打係五毛又點計？
Sor 認真左，我知連登好多五毛關打手

五毛關愛座幕後金主真係好撚有錢，講咁多打手同五毛關含撚

肥仔同毓民有冇做過愛

你問番五毛關啦

ok

中山做嘢一年, 你問我答

五毛關又推post